尋 "背景係未來" 的電影推介

想搵一D個故事背景係發生在未來的電影...
但個背景係同"而家呢個世界唔同"...
指如《未來水世界》, 《e煞絕地逃亡》呢類型.............

p.s. 唔要喪屍片

blade runner
blade runner 2049

反烏托邦+科幻片
ready player one
monority report
呢類?

多謝推介...

但係想個背景係因為個地球環境唔同咗...令到個未來環境都唔同曬果種類別...

sorry for 1999

Snowpiercer呢種？

mad max
12 monkeys

都可以呀....我未睇過....睇下先...
thx

係類似呢D啦...個故事背景想要係"個地球未來真係有機會發生的情況"...
如你呢套...

紅字會似D我想搵的...anyways, thx

1）雲圖 （2012）

2）interstellar （2014）

3) gattaca (1997)

好多好多

in time

Search post apocalyptic

Maze runner
Hungry game
Divergent

the island

12monkey係垃圾戲黎

Matrix

你的名字

sor
自膠

martian

watch Netflix <Black Mirror> La

試下 The Time Machine

反烏托邦科幻片咪總結到你啲1999
上面兩套都算係

Arrival
時間係非線性嘅

銀翼殺手

Children of men

一定係